入黎笑下輕鬆下

偷圖?

偷自己算唔算

笑死big show 同bob

big show真係笑死

笑到抽筋